[lol] 有冇人平時得閒一齊玩下aram？

鍾意玩ARAM既一齊
PM ID

呢到好似冇pm sor
想一齊玩留id 要玩得 唔要發火既
for fun多

aram唔洗發火掛 輕鬆打啦 我都刷緊aram勝場

我同fd打街場個陣成日人地柒左就ping佢問號笑下佢 點知d人就好似嬲嬲地咁打字屌返我 明明同嘴炮人個d問號唔同

垃圾大陸仔識撚分咩

我都鍾意係人地柒左時 ping 2個?比佢
但係班人永遠都無乜humor sense

留低你個大名或者其他聯絡放法加你啦

岩呀 你放聯絡方法出黎啦 有興趣

岩既巴打 加我小號
ID Taiwandoggosleep
廢事放自己ac 驚比熟人見到